\assignementTitle{}{1}{}

Вы работаете в визитно-информационном центре города. В рамках программы развития комфортного пребывания в вашем городе гостей Вы хотите создать приложение, предоставляющее пользователям информацию: о достопримечательностях, отелях, предприятиях общественного питания и т.п., в виде всплывающих на экранах смартфона объектах дополненной реальности, находящихся в непосредственной близости от клиента, в секторе угла обзора его гаджета, с возможностью проложить маршрут из точки в точку. Какой инструмент для работы с дополненной реальностью Вы будете использовать?

\begin{enumerate}
    \item HP Reveal
    \item Wikitude
    \item Vuforia
    \item EasyAR
    \item ARToolKit
    \item BlippAR
    \item LayAR
\end{enumerate}

\answerMath{2, 7.}